兩個容量一樣嘅水桶，一個有三條水管，一個得一條水管

三條管嘅桶平時用5分鐘放哂啲水，
一條管嘅桶平時用10分鐘放哂啲水。
注滿兩個桶然後同時放水，10分鐘後，兩個水桶邊個放嘅水多啲？

咁你點解釋之前封左部分關後少左人黎?

依家要斷絕呀, 訓醒未?

過完年啦嘛

無限時間後都一樣咁多人

政府嘅精英可唔可以教下我呢啲低b數學

岩岩林鄭話，係1月30日關閉左口岸，對比1月29日slump dramatically，話啲旅客唔會因為關左關就走去第二啲關口，係直情唔黎。

學哂中共口吻，當人智障

1. 過完年
2. 唔可以申請新簽注
3. 大陸各省市有限流措施

原來真係呃到小部分人

假設香港每日有100萬人搭巴士返工，200萬人搭黨鐵返工。
淋病：只要巴士停駛一日，香港就會少100萬人返工

1. 過完年<-1月28日為新年假最後一日,非1月29日。
2. 唔可以申請新簽注<-琴日先宣布停辦新簽注。
3. 大陸各省市有限流措施<-唔係喺封關果日先實施。